[香港人加油]交通係香港嘅心臟

今晚各位記得要睇住自己 小心行動
聽日一齊去搭港鐵 揸車慢駛隧道

揸車嘅千祈唔好唔小心死火，如果唔係癱瘓晒成個港島就唔好啦